2張SD卡 同款唔同相？真定假？

邊張係真邊張係假？
左邊紅D 右邊粉紅D
底個張 左邊清晰 右邊暗藏細字

找不同

師兄個名

同款唔同相有咩問題?
你全部SD卡入邊既野都一樣?

打錯個樣字姐

同款唔同batch 外觀有少少分別唔出奇

SD Card 你試下佢係咪足容量就算啦

等ching做speed test

更正標題：
2張SD卡 同款唔同樣？誰真誰假？

左邊似真，純粹係跟返我自己張卡對顏色
隻紅色好似似啲

買卡果陣會送recovery software key 對下用唔用到

香港SanDisk好似有4間入口緊？
間間批次都唔同

兩張都係假

單憑張咁嘅相點分啊
你仲要用顏色 偏幾多色又唔知

我話似啫 又冇講到百分百邊張真邊張假
樓主問我咪講下睇法囉